\section{Famille Tudor \index[noms]{Tudor, Owen} /  \index[noms]{, Catherine of\_Valois}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1352_I1220}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Owen Tudor \index[noms]{Tudor, Owen}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Maredudd (Meredith) Tudor \index[noms]{Tudor, Maredudd (Meredith)} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}pouse, Catherine of\_Valois  \index[noms]{, Catherine of\_Valois} \textit{[27 oct. 1401]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{jeudi 03 janvier 1437}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1461}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Catherine of\_Valois  \index[noms]{, Catherine of\_Valois}} naquit le \textit{jeudi 27 octobre 1401}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Charles\_VI the\_Beloved  \index[noms]{, Charles\_VI the\_Beloved} \textit{[03 d\'{e}c. 1368 - 22 oct. 1422]} et de Isabelle of\_Bavaria  \index[noms]{, Isabelle of\_Bavaria} \textit{[1371 - 1435]}.
Elle a 1 fr\`{e}re et 1 soeur : Isabella of\_France  \index[noms]{, Isabella of\_France} \textit{[09 nov. 1387 \footnote{.} - 13 sept. 1409 \footnote{.}]} et Charles\_VII  \index[noms]{, Charles\_VII} \textit{[22 f\'{e}vr. 1403 \footnote{.} - 21 juil. 1461 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Charles\_VI the\_Beloved  \index[noms]{, Charles\_VI the\_Beloved} \textit{[03 d\'{e}c. 1368]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{jeudi 22 octobre 1422}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 20 ans.
Sa m\`{e}re, Isabelle of\_Bavaria  \index[noms]{, Isabelle of\_Bavaria} \textit{[1371]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1435}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 33 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{jeudi 03 janvier 1437}, \`{a} l'\^{a}ge de 35 ans.
Elle a \'{e}t\'{e} inhum\'{e}e le ..., \`{a} Westminster (Abbey)\index[lieux]{London!Abbey!Westminster}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1352_I1220.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Jasper Tudor \index[noms]{Tudor, Jasper} \textit{[... - 07/1620 \footnote{.}]} et Edmund Tudor \index[noms]{Tudor, Edmund} \textit{[ \footnote{.} - 1456 \footnote{.}]}.
\clearpage
